四月去福岡行程求指教

第一次同女朋友去旅行，想plan得好d

Day 1
12點到步, 當1點半settle好出發 (咁晏先出發
太宰府+柳川, 住福岡 會唔會唔夠時間去哂2個地方?)
Day 2
福岡行outlet, 住福岡
Day 3 (pass-1) 定係去阿蘇好? 去阿蘇就住大分
三角站, 御興來海岸, 住福岡 假如火山無開, 得草千里仲去唔去好?
Day 4 (pass-2)
原尻瀑布, 住大分
Day 5 (pass-3)
由布院 1泊2食
Day 6 (pass-4)
天神地下街+博多運河城 +室內棒球機, 住福岡
Day 7 (pass-5)
門司港+小倉, 住福岡
Day 8
Hea shopping + 執行李, 5點機走

會唔會話邊日太hea/太chur?
或者有更好既地點值得推介

d格式柒左

可以隨便比下意見
交流下

如果你想去阿蘇,建議你搵多d資料例如班次咁因為我12月去原來之前地震搞到jr冇得直到阿蘇個站

如果阿蘇唔開，可以去豪斯登堡度玩，情侶去應該幾適合，夠浪漫